新買咗架二手車 想搵間洗車同埋洗內籠

巴絲們有咩好推介

洗車俠好唔好?? 我都想知

留名

Lm

個個都自己洗

你個洗, 係何謂洗？普通吸塵清潔，或是起晒所有嘢，用清潔劑大洗？

求其就洗車俠算啦
你成日揸嘅話好快就污糟晒

我都啱啱買咗部二手車，諗住去keeperpro 做研磨同水晶鍍膜，加埋要五千幾，猶豫緊

主要都係表面清潔, 包括座椅, 軚盤, 中控台同埋地毯
新手好多野都唔識, 多多指教

巴打用過佢邊啲服務? 質素好唔好?

等巴打包膠

咁其實是但一間洗車吸塵已經會做齊呢啲，百幾蚊攪定

洗車俠

lm

fd嚟，極深黃

洗車俠要泊係D咩地方俾佢洗?
普通停車場好似好難搵到水源同空位..

佢應該係講緊精洗，深層清潔

無水洗車

其實自己洗仲好

Moto Robot呢間野好似唔太出名
但用過一次，服務幾好，入面洗完都幾乾淨